[06-02-2018]股市直擊+波神信眾區 2

Mission completed
Maggie 24k

mo la mo la ....開到 2

call, 快D call

廟區大成交

廢淡

捱到半個鐘再講啦
半夜再偷襲

好似好耐無見過 2

cd-rom留名紀念下

是壯科勞繼糧反彈

然後再落必穿今日低位

等你地瞓左先

腳指今個月收126以上
我話既

BC斷片前提我揸

quick put

挨住月線BB頂月結啦

啲Ching 開始貼倉

屌早知CALL期 得張LC 312 JAR

見升叫升

呢度d ching day day 低買高賣....

繼續call, 唔好俾佢停

愈升愈有

💡💡💡

咁撚著數 比位put?

crypto bounce la

美期即日1300點

-800 -> +600

而家309

好難玩呀

又引 call

開到2，一定要留名

個市可以安心去死了

可以完了 聽朝又黎1000點

小陽春後準備再插

咁都有位加p

大戶送錢

326 直沽30825至30全平，拋頭露面了

散水日後會有一下大抽到318左右，之後應該318>296>274 咁去，第一下大支持估計252左右。巴打們加油

人走蛇幾時開班AR......

me 9upper

留名

月頭開？

Maggie 5050咁跳...

我揸左100 點就走左

我都係800平，食左兩百幾點

i assume 終極散水日而出， volume and pattern both match, if as expected, YH is reached already

Sir man run

已*

打錯字。

anyway just my 9 up assumption, welcome whip corpse

I am not sir, just a poor guy

man run sir

sir man run

sir nu hair pok guy

夜期今晚又會有7萬張成交

修到瘋今晚dji升1000點

早少少訓喇....改變唔到任何野架喇....

between, volume on rest of feb should be at most around 200bil and gradually go low, won't break today volume

傳說上到A5 即刻輪兩鋪落返B1
啲人好勁.....

美帝chok到

老美跌一千
恆指跌三千
訓

期指闊到
bidask6,7點

U r called "sir man run" not because of ur analysis

But u stories of being eaten by luis

有無谷?

屌了 頭先sptrader斷左線而家登入唔返.......唔撚係掛.......

YES
TODAY VERY ON9
ALWAYS CANNOT LOGIN

SIR MAN RUN

教科書式性交

再一次證明股票期權係個幾咁小眾嘅玩意.......長期順開........

🚩?

屌，飛鳥都黎埋